\begin{figure}[H]
%\centering
\includegraphics[height=19.5cm]{Figures/D3/UseCaseDiagram.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação Esquemática do Diagrama dos Casos de Uso (nível 1).}
\label{fig:UseCaseDiagram}
\end{figure}

\newpage
Na Figura \ref{fig:UseCaseDiagram}, estão representados os casos de uso correspondestes às ações que os utilizadores da plataforma \textit{MeiDash} podem executar na mesma. Estes mesmos casos de uso correspondem não só às ações de pesquisa, início de atividades (jogos/\textit{streaming}), alterações nas definições da plataforma, alterações no próprio perfil do utilizador, etc.. \par
Note-se que, apesar de os clientes serem caracterizados como utilizadores de jogos ou de plataformas de \textit{streaming}, nada impede que não possam efetuar operações associadas ao outro lado do espectro, até porque existem possíveis utilizadores que pertencem aos dois perfis.